有無人會花大錢幫公屋裝修?

有時睇D新聞晒十幾甘萬裝到好似新私樓咁靚

但又會覺得公屋係租既話裝修即係晒錢,不如用筆錢去上樓

咁如果決定唔買樓 整靚間公屋都合理

十幾廿萬上咩樓 紙紮?

裝得修叫似樣既十幾廿萬已經最低消費啦喎

可能間屋買左呢

買咗就冇所謂
如果租嘅聽講搬嗰時要還原

用個十零甘萬攸首期呀屌

你估用黎full pay呀?

應該唔駛.. 聽媽媽講有個FD 搬左入間豪裝既公屋 好爽

識人用三十萬裝修

十幾萬好撚普通咋

就係呢D聲音

就算裝撚到私樓咁都係公屋，公屋用料本身差D就真係差D

用個20萬黎儲做首期上居屋!? 定裝靚佢?

雖然居屋同公屋既用料都係不相伯仲

十零萬都肯定算細執
基本要住得好都要裝20,30萬
已經唔係豪個d
樓主係咪呢廿年都無裝修過

公屋用料差

隔音差，牆身薄，一潮濕就出事

租嘅話係要還原返去最基本個樣
上手裝修唔會帶落下一戶度

舊私樓一樣有呢個問題

正如新起公屋較少呢D問題

真係唔撚識嫁wo 私樓而加棟棟都係咁

反而舊屋邨少左人跳樓

我唔反對公屋多人自殺，但舊既私樓你上去隨時仲恐怖過公屋
又困又焗

第一城
荃景花園
富豪花園

呢D都大把凶宅自殺盤

多數係居屋/買咗嘅公屋
啲報紙佬好鍾意話居屋做公屋(租)
引人屌

咁當我真係唔識

而加D私樓唔係下下都標自已乜乜歐陸設計，雪櫃冷氣用乜乜歐洲牌子

廁所用乜乜既雲石既咩?

搬走前 樓下朋友個户用左30萬裝修

到我搬又攞左廿個裝修新公屋

個情況已經好普遍

好多人 公屋做到私樓咁既樣 黎享受 仲要咁低租

咁居屋同公屋真係似呀麻

新起D公屋同居屋我真係分唔出有咩分別

連D間隔 走廓 門閘都一樣

除非你打算攬撚住間公室住過世啦 如果唔係傻西先豪裝

咁裝完仲有無諗住買樓?

花你老母

比完首期唔撚駛供呀?

老老豆豆

而加香港既環境，除非政府捉公屋富戶緊左好多，唔係有公屋攬成世真係唔差架喎

咁你意思係咪情願將D首期錢拎去裝修好過?

你都幾撚搞笑
歐陸設計
歐洲牌子雪櫃冷氣
乜乜雲石

呢D關用料事

如果人工得果萬幾蚊
成副身家得2-30萬
咁就緊係拎去裝修啦
比乜鳩首期 供撚到咩

你咁撚醒

拋D書包出黎啦，唔撚好係度一直反問問問疾疾疾咁撚on9啦

定係未有時間係網站seach資料呀? 比D時間你做功課先拋書包

話你戇鳩真係驚你嬲
你講果D叫裝修物料,電器呀
人地講緊成棟大廈既結構材料呀

有冇睇過有線驗樓既片呀???
咪玩啦, 私樓用料好過公屋
分分鐘私樓連個單位都未整好就交樓

用下腦都知梗係買咗先會裝修啦

你啊媽個朋友應該9up

公屋交比下戶，應該得地板會留
其他一律還原

十幾廿萬首乜撚期啊
車位首期都唔夠俾啦on99

睇發展商啦
Swire SHK 仲Keep 到水準
其他就

200呎到普通裝都洗左成十個
買下家具電器洗十幾個好出奇?

十幾萬既紙紮屋應該好靚

廿個裝潢係基本啦

除非你成屋剩係油油

睇哂呢留言，真係想笑，十幾廿個以為好撚多，屌你個西，依家普通裝修你無30，40個都咪撚話裝修，首期？你無一百都唔好撚諗，除非去呢好辟既地方，仲有你人工無三萬咪撚諗過dti，壓力測試，連登成班低薪族

首期起碼三百個喎 你岩岩出冊？
一百買長洲兇宅？